大山的神呢？去左邊道

當初揸住部ek周圍撩人皮車，又話大山既事佢一定要管

笑死人咩

換左type r，dc5 白色 前期 u字牌 3個數字

車神？洗唔洗初一十五上返支香過佢

曉計劃

uv xxx
到而家都係以為自己係車神之外，仲做埋好多狗野

睇字都諗起張圖

睇黎樓主同佢好大仇口😂😂😂

Ek賣車是唔連曉貼紙的

買部dc5要靠媽咪先拎得返部車
媽咪啊

UU xxx 賣左DC5 換左DC2喇

的神換左車？

換左架DC2,呢條友出車聚,次次都要人車埋佢

佢係咪無錢比牌費啊🤔

成日都係咁,講就天下無敵

幾時換架？早排都仲見佢渣緊dc5，uv牌嘛